玩埋傳球滅彈！前線滅火隊係唔係有奧運選手係入面？

睇返琴日遊行既片，
其實你地係唔係運動選手？

首先，唔少得係直接拎起拋物線完美掟走當粒彈係擲鐵餅咁掟

玩埋傳球，踢比另一位去救火
仲有一位玩Ruby Seven咁，拎到波即刻攬住走
你地駛唔駛型到咁

睇片都見到前線手足們處理tg 好鬼勁好快手唔知大家覺唔覺？
全靠你地幫手滅火，香港既市民唔駛吸咁多tear gas
同埋減低對周邊環境既影響
黎緊既彈仲會有支那製，希望各位要更加小心。

請受小弟一拜。

Telegram Channel 現已啟用! 並提供重要同新聞資訊!
HKGETV social media platform

洗唔洗咁有型

1/20

2/20

真係好型
不自覺睇左n次

3／20

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

4／20

好型！

5／20

6／20

7／20

8／20

9／20

10／20

11／20

12／20

13／20

14／20

15／20

pish

16／20

17／20

18／20

19／20

20/20

防已經升到好高，係時候練攻擊力

AGGER

好型

手足型都唔係第一日嘅事

加攻啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

fb有張相，搵水樽蓋住個出煙口真係簡單快捷喎

見到越黎越做得好
要表揚下

肯定係靚仔靚女黎

受小妹一拜感謝前線嘅付出

push.

找唔番張相，但我知你講咩

係呀，果個好正
平靚正

我都見過張相 唔知點搵返

Jed

大神

呢隻仲系英國貨嗎？大陸貨好似細粒點，應該仲work

應該Work
睇番琴日既相同片
如果舊野好高溫，有手足又係咁做，個樽d膠溶埋黏實粒彈，咁d煙個樽更加可以完全食晒

普通勇武巴已經唔夠佢哋爭後勤絲

輕輕一推

睇左幾次

咁就要諗辦法升級，不求畫面，但求有效

型呢

文宣巴點算

又型又實際

前線真係有唔少運動精英
大家要多啲支持本地運動
睇多啲本地比賽

J die

真係感激不盡

多謝

每個人都要一個職業

納入東京奧運項目

好堅揪，一般人好難係依ed關頭傳球咁準，或者擲得條線咁型同埋個走速

Adore

加油

唔怕 有前線絲

前級手足

兩條片好似睇比賽咁

愈來愈純熟

繼續進化

好型呀

係
要出Post表揚

型燃到

進化快過AI

好撚有型

好型喔大佬

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

型到核爆

前線手足好撚型

巴打娶我
我靚女黎 兼係100分女友

寶寶們
多謝你地

Ohh 推

up

好撚型

有無英文文宣可以整類似
1. Practice makes perfect (附加狗放tg既數字)
2. Why make HK youngsters become specialists in tg

推

多謝巴打們

啲煙好似濃左

型到咁

屈臣氏水樽

到時一時間邊搵到咁多吉水樽係手

型呀

前線手足, 請受小弟一拜

唔好再割前線

我想問如果用周圍啲泥去整熄個彈得唔得。定係水好啲？

你地咁撚型 得唔得架

見到佢地好忙

Cs 好勁

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

支持

前線巴真係好正

手足好野

好型 多謝你地

其實買筒紙杯 甚至平時水機啲雪糕筒型紙杯仔 一野吸落去咪仲快捷方便

勇武巴好撚型

wtf Captain HongKong?

勁!
不過係rugby唔係ruby

型撚到

手足已經pro到一個點!

請大家subscribe呢兩段片嘅channel

多謝前線手足

作為一個呼吸系統半死嘅人，非常多謝滅煙隊，救命嗰種多謝。
BTW好似對家開始用自家製tg，呢幾日喉嚨氣管痛咗好多，大家都要小心啲。

勁過奧運

感謝前線

香港人真係世界第一
無種族比我地好的

真係好型棍 好pro

型得黎又好擔心佢地健康頂唔頂到

我愛前線巴絲

會唔會燒著呀老細

快手到

跪求·集氣·救義士

得煙唔係直接掂住粒彈應該無咁熱
再唔係浸濕個紙杯或者膠杯

前線巴好有型

推， 手足小心

Push

係油尖旺呢D 地方踢落水渠得唔得

Lm

多謝前線

推推推

鑽石王牌

分開防隊同攻隊分工合作

我想問噴裝忌廉滅唔滅到煙?

好有型

第二條片防水袋條友個豬嘴其實得半邊有罐
條友係硬食tg滅煙

其實你知唔知粒野係好熱
所以一上手，要未熱穿手套前就掟走
之前先用隔熱手套，依家唔用方便啲

型

Wa diu
好撚型
多謝手足

型到跌渣

濕哂

而家支那個d仲熱仲危險

多謝手足，多謝前線，我愛你地

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

推，手足千萬小心

聽講其實一樣，只係燒耐咗，所以漆先溶

手足真係好型 但小心注意現場環境呀

其實唔係咁簡單
要對到咁準有難度

我愛勇武

多謝晒

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

而家唔可以再亂上前滅 盡量滅近果d囉

1

見到大家係咁讚好怕醜
各自努力

型
但一定要戴手套先好近距離
一定毒唏好多同埋勁熱

型棍

多謝咁多位前線手足

幾好嘅國際文宣

國際線啦 教下其他國家

型到

型撚到痴線

半年前邊有諗過香港人會成為戰地專家